入一入黎，齊齊叫一叫春先啦

唉，其實我都唔知自己依家想點，鐘意你又唔敢主動揾你，同你面對面傾計又好似同普通朋友咁冷淡，其實我真係唔識點樣同我鐘意既人溝通，但係其實我一直都好在意你同我講過既嘢，我亦都好想關心你，你一有唔開心既時候就第一時間係你身邊，只可惜我可能只係你心目中其中一個朋友，而我就覺得你係我唯一既對象。。。

試下行多步囉 衰左咪做朋友